正苦：受控了。美國CDC: 香港發第一級旅遊注意 籲勤洗手

美國疾控中心周三 (19日) 因應新型冠狀病毒肺炎疫情對香港發出第一級旅遊注意，提醒前往當地的國民逼免與病人接觸，並要勤洗手。中心亦強調，現時並不建議國民取消或延遲前往香港的行程。

美國疾控中心指出，香港已出現新型冠狀病毒肺炎個案，加上病毒可人傳人，提醒前往香港的美國國民需逼免與病人接觸，並要勤洗手。中心亦促請若過去 14 天曾到訪香港並出現發燒、咳嗽或呼吸困難等症狀，應向醫護人員尋求協助並報告最近的旅遊史。中心亦強調，現時並不建議國民取消或延遲前往香港的行程。

現時疾控中心亦向中國發出第三級的旅遊警告，建議國民無非必要也不要前往中國旅遊。

2020年2月20日 下午12:17
政府特別上班安排 續實行至3月1日

新加坡呢

新加坡 唔係中國一部分

一巴巴打落去
留名林鄭屌尻特朗普

Level 1!

Instances of apparent community spread of the new coronavirus have been reported in Singapore. Community spread means there have been people in Singapore who have been infected with the virus, including some who are not sure how or where they became infected.

Currently, CDC is not advising people to change their travel plans to Singapore. Travelers should always avoid contact with sick people and clean their hands often by washing with soap and water for at least 20 seconds or using an alcohol-based hand sanitizer with 60%–95% alcohol.

講真港共真係痴過支那
支那都識亂鳩咁作數去話越黎越少人確診扮受控啦
港共睇住d數字keep住升咁話受控
扮都唔扮就話自己冇事

張建宗: 冇數字係手

一班0辦事能力既刷鞋仔你expect佢地做到D咩